西營盤社區綜合大樓出現確診個案 社區會堂要消毒

民政事務總署表示，西營盤社區綜合大樓出現新型肺炎確診個案，大樓內的社區會堂今晚將進行全面消毒及清潔，大樓今日曾開放給市民食用自攜午膳。中西區的夜間臨時避暑中心今晚將改設於堅尼地城社區綜合大樓一樓，直至另行通告，明日開放給市民食用自攜午膳的地點，會改為堅尼地城社區綜合大樓二樓。

2020-07-30 21:34:09

攬炒

墮入圈套

咁快就現眼報

生效咗咁短時間
咁快就有

午飯群組

回力標快過光速

回力標真快

請君入甕
送你病毒

你老母仲叫上慈雲山會堂食,我屌你老味黐撚綫

有冇咁撚快
真係做咩衰咩

期間限定感染

期間限定 <<極邪惡拉絲避暑中心群組>>